想大家分享下想比人睇但係唔會放 flickr / ig 既相

先貼為敬

一臉茫然的樣好正

可以講解下點解想分享呢張相嗎?

想柯屎比我發現左

ching ho ball

一般風景相就好少放係ig

有大量既垃圾相, 企係度比我影都影得唔好一, 好失敗

岩岩睇番D 舊相, 同朋友番左大陸個次都影左D人, 但係呢張唔知放唔放好,
因為隻眼硬係唔夠明神, 影好多人都係咁唔同角度光線都一樣, 唔知係唔係支鏡問題, hardware我唔係咁識

???

隻色幾好睇

影唔切
支鏡唔夠wide
cut左個狗頭

thanks

btw其實我想睇下陳生新相，搞石膏手之後都未見過佢影相

我有follow你，我係你新相其中一個like 如果無認錯人嘅話

最新個張

就黎有某一工具最強產品推出，秒殺所有品牌

多謝誇獎 我會繼續努力

到時送個比你玩屎忽

有無你flick我睇下

無 我有follow你ig架

我無用ig不過應該flickr. 迫我轉晒d. 野去ig, 賣得比人好快就收錢

唔明

利申 iq180

flickr賣左比人估計好快會收錢，到時迫我用ig

下 兩年無更新果個唔係你ig？

應該係, 裝番先

由於ig好少放風景相
直接係度分享下
今年年頭影落

覺得呢張的角度同構圖都唔夠好
如果下次再去，一定要擺好位先影

認唔到邊度 巴打有無ig flickr？

塔門

（馬後砲）我初初都估塔門 但睇返自己影d相又唔係好似

不如你俾你ig我follow你 我得一個acc驚自爆

我都係得一個ig 介唔介意po多幾張？

做遊客真係敢影+易話圍好多，香港係多嘢影但要影到自己鍾意都唔易

呢個post真係開得好好
成日有啲相睇落自己覺得幾靚但到咗後製階段就唔識處理
想請求吓指導

呢啲接近正午時間太陽喺頂嘅相真係好難handle到

天矇半天陰嘅時候好難edit
dehaze又偏哂色

求指教

第一張算把啦當生活相算, 第三張影景唔係天氣問題, 係畫面豐唔豐富, 雲靚主要, 再到景
當然構圖都要好, 即係罹位
如果唔靚又無乜野睇整咩色都無用
如果張相無重心希望入面會有亮點/重點既先有意思, 例如有樹好大好高, 你要影就要想辦法利用畫面令佢看上去好高大

呢張又唔係唔好但肯定唔太好, 顏色罷位又無咩特別, 我鐘意既不過無乜特出, 眼唔夠明神

講番呢兩張, 係唔差既, 但有待改進, 唔放flickr係明智, 上面呢種構圖如果光係岩岩係中間人物既話將會好突出, 而家光下面多過上面, 無計, 第二張個人物光位ok既, 但易個時無注意背景空間構圖同人物關係, 如果企唔同角度有可能做得更好, 例如改變樓梯斜度, 背景左上籃色避走佢

呢張舊時好似講過, 見到個顏色影個下都覺得掂,
點知D 小朋友企唔岩位, 影左幾張都係疊人, 無運, 無計

呢D 又係無乜吸引力, 一大推呢D垃圾相, 唉

呢D無聊見到影既都好多

有無呢張的raw file?
想試下edit

學到嘢 thanks bro

我都覺得靚
個人好pop out
但係我估樓主嘅意思係張相欠缺一種懾人的魅力

係西藏影影下婚攝見到貓Sir

更係唔係要求高啦好唔好自己知, 終日打飛機只會無進步
Dai_Pai_Dong 講得岩呀就係差D野, canon出黎既光位我非常唔滿意,
無質感(可能你鏡頭+機問題)
所以先鐘意用vsco去數碼味

我又覺得硬件係次要的因素
張相能否提供一種context先係重點
以Steve McCurry的Afgan Girl為例

呢張portrait其中一個引人入性嘅地方
係從被攝者的眼神、容貌、衣著
可以感受到宗教以及當時政局動盪對人民，特別係女性的壓迫

反而我係老伯portrait感受到佢嘅悠然自得
但呢種感覺較淡然
好難令睇相嘅人留下個好深刻嘅感受或者聯想
個人建議如果可以透過張相嘅背景，
再豐富那位老人的故事
加多一層的思考空間

冬天想試下出街影露宿者 點知次次都唔夠膽正面影 想影下眾生相又淆底唔敢行埋去 淨係敢離遠影 曬左唔知幾多機會

做得露宿者都唔想比人影，唔係膽量問題
我覺得你先同佢傾下再問影唔影得佢比較費事影又影得私私縮縮，唔會影得好

張張都好舊 通常啲landscape既相或者panorama都唔會up上instagram

正

呢個真，16:9已經同ig唔夾 panorama更加可以收埋

點樣可以將光既感覺 再做明顯啲?

其實你真係影得幾靚架
我覺得影相 唔需要刻意為張相營造個故事/名稱
覺得特別/吸引 咪影底佢

巴打話重心, 梗係最緊要
有埋重心 影出黎實更加分

電話劣改, 歡迎改善意見
唔好屌咁大力

其實可以照upload上ig
有啲人會將一張panorama
分開做三張相

例如: Josef Koudelka

依家仲有一招係一個post出幾張相再撥左右

Thanks 巴打 手機執其實都冇乜問題
好耐冇追返po 順便回埋陳生
我都係見個場景睇構圖幾靚先會影 都幾睇直覺
重心講嗰樣我諗唔一定係講story或者個subject 而係點樣突出你想影嘅嘢 唔知陳生係咪講呢樣?
即係例如樹嗰張 想影眼前個景想突出樹嘅shape同埋石嘅紋理
但構圖上唔能夠突出到棵樹嘅線條 對比又唔夠突出啲石嘅光影紋理咁

母親節純粹想紀念下娘親
唔知點解upload 完鮮色咗咁多
我自己睇冇咁高飽和

我都想follow 你

你俾我follow你

我都想fol巴打
不過我驚巴打覺得我啲色太重手

save jpg. 要加profile

好撚嬲無人話要follow我

我有follow你呀

我想fol

yes

講真我自己真係唔係好care like，唔係扮清高定咩
反而想多D人睇到就真

唯有加多D hashtag

好多因素嘅...依家東南亞經濟崩潰印尼大貶值新加坡大減薪香港又負增長...啲大企業呀，千瘡百孔架啦

最緊要like多幾個比我打下飛機, 老老實實, 有張就黎破千like